\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung}

\begin{document}

\maketitle{9}

\begin{aufgabe}{Homotopische Struktur auf $\widehat{A}/S$}
Sei eine homotopische Struktur
$(I, \An = \prescript{\perp}{}(\Lambda^\perp))$
auf $\widehat{A}$ gegeben
und sei $S$ eine kleine Prägarbe auf $A$.
Es sei $U : \widehat{A}/S \to \widehat{A}$ der Vergissfunktor.
Wir setzen $\Lambda_S \defeq U^{-1}(\Lambda)
\subseteq \Mor(\widehat{A}/S)$
und $\An_S \defeq U^{-1}(\An)
\subseteq \Mor(\widehat{A}/S)$.
Außerdem sei $\Cof_S$ die Menge der Monomorphismen in $\widehat{A}/S$.
Zeige:
\begin{teilaufgaben}
\item
$\An_S = \prescript{\perp}{}({\Lambda_S}^\perp)$
\item
${\Cof_S}^\perp = U^{-1}(\Cof^\perp)$
\item
$\An_S$ ist eine Menge $I_S$-anodyner Erweiterungen.
\end{teilaufgaben}
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{Eistüten und -becher}
Betrachte die in der Vorlesung definierten
(auch noch von $0 < k \leq n$ abhängigen) Morphismen
$s : \Delta^n \to \Delta^n \times \Delta^1$,
$r : \Delta^n \times \Delta^1 \to \Delta^n$.
\begin{teilaufgaben}
\item
Zeige $r \circ s = \id_{\Delta^n}$
und zeichne ein Bild für den Fall $n = 2$.
\item
Zeige
$s(\Lambda^n_k) \subseteq
\Lambda^n_k \times \Delta^1 \cup \Delta^n \times \{1\}$
sowie
$r(\Lambda^n_k \times \Delta^1 \cup \Delta^n \times \{1\})
\subseteq \Lambda^n_k$.
\end{teilaufgaben}
\end{aufgabe}

\end{document}
